唔該區議員搵icac查下黑警啲保護衣邊到黎

政府宜家直頭同班黑警利益輸送到出哂面
宜家有合理理由去查黑警既保護衣係邊到黎
自己出錢買？警務署比錢買？

定係強槍醫護裝備？

係咪同醫管局高層有不道德交易
令到社會資源錯配情況嚴重

呢種錯配情況就好似示威果陣
無啦啦有班郵差著住防暴裝備，揸裝甲車送信
根本九唔搭八，不知所謂

雖然icac名存實亡，但係區議員應該聯絡下icac
睇下有冇得比啲壓力呢班垃圾

推

Btw打錯字，應該係強搶

推

777: 我係比黑警, 咁又點

推到有區議員睇到

岩呀，但係佢立場講唔到
大家都知咩事
就係要迫鳩醫管局高層、黑警是但一個解話
破壞佢地名義
Icac就係呢只棋

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

仲信ICAC，搵傳媒好過啦

7/10

武警退守中國，可以肯定被自殺事件全係港警製造

Why not both?

Icac直屬林鄭

8/10

9/10

10/10

ICAC執左幾十年啦直接under特首

拉埋呢個部門落水
佢地拒絕既，輿論就我地食住上
傳媒點吹都得，醫護被秋後機會少左

一直都有PPE

世界各地嘅警察都有CBRN(生化戰)裝備，預防有生化攻擊

唔係咁大驚小怪，不過係香港醫護裝備差姐

新加坡👆🏻

成個政府都蛇鼠一窩

係

既然係有穩定渠道入貨比班狗
點解政府會買唔到比醫護，得黑警有？
到底呢啲錢係邊個出，邊個負責入手
根本都唔清楚

買就一定冇可能㗎喇，邊個預知咁早訂定俾黑警有得用，肯定係搶資源

我知佢地有
問題係邊個部門買，同邊個負責
黑警入既，咁冇得追究
如果係醫管局既，咁傳媒就可以追住屌

因為黑警 > 醫護
醫護要生要死正苦WFC
最緊要就係班忠誠勇毅

佢哋以預防terrorist attack, chemical/ biological disaster 做理由買

每個政府部門各自採購自己裝備

救人唔可以維穩

係好似發現新大陸咁

咁廣泛嘅議題應該搵立法會議員去做

救人 不了

啲ppe 係邊個部門入手同負責
根本冇公佈過

就算真係警務署買同負責
點解醫管局唔去跟？
如果係醫管局入手同負責既
咁點解會警員優先，唔係醫護優先？
係資源錯配，定係利益輸送

政府物流處

呢層真心唔知
咁姐係搞唔到班狗
只可以搞到醫管局囉

你重唔明

各個部門會負責採購返認為自己適用嘅裝備。

個個部門工作性質唔同,所以會由部門自己決定選用邊種裝備

裝備好過李克強
快撚d捉晒上武漢支援
我理撚得你搬屍定去火神山
咁撚高人工咁好裝備
竟然匿埋喺香港hea
仲日日上weibo打飛機
你班狗仲係人嚟㗎咩
快啲上武漢會師啦屌你老母

頭先睇到你回覆知道番鳥
姐係個post個出發點錯左，我錯，我收收皮先
姐係只可以追究到醫管局冇入手
搞唔到班狗

係icac 度點查。。。

icac執柒左好耐啦 樓主訓左幾多年阿

拉啦各位

呢個出發點唔成立，我錯
只可以追究到醫管局，唔洗推鳥

Icac? 食得架

Push

push

pish

其實選班區議員出嚟做乜 點解好似唔係幾幫到手

喂，我個出發點柒左呀
你地想屌我戇鳩冇問題呀
唔好推文呀大哥
你地想屌隨便屌呀，善用不推文

拉呀

ICAC未執？

Dun worry, push

Push ah.

全民強搶 搶唔到魚蛋論行動

肯肯定啦

唔係邊有禁多件現成

拉呀
只可以追究醫管局渣
雖然唔排除條數有問題，不過個出發點柒左
大家隨便屌我，善用不推文

其實應該唔同既紀律部隊都有ppe
尤其係沙士之後有入過批貨
不過依個時勢 醫護每日都要著Ppe
班狗唔係要出相關行動都唔會著Ppe
變相好似狗有ppe而醫護無咁
所以其實班狗有ppe就唔出奇既
不過醫護唔夠ppe就好撚離譜

ICAC?
樓主坐左幾耐

Z

推推推

ICAC?
執柒咗好耐啦

正確答案

拉呀
個出發點原來唔成立，柒左
只可以追究到醫管局
不過資源錯配係真既，想屌我既隨便屌
善用不推文

區議員其實冇咁嘅權力